警犬委任證無知一問

想問幵各位Ching, 警犬配得委任證係咪等同非法執法？

今日呂秉權文章講到，原來中國共產黨至今無註冊自稱執政黨

可能雜種無身份證...

啱啱見到

變咗自問自答Post